世衛大會一人一票選出5名副主席處理世界衛生問題，他們來自⋯⋯

中國、蘇丹、剛果、聖馬利諾和泰國

第三世界衛生組織大會

得泰國正路少少

聖馬利諾國土面積61.2平方公里（23.6平方英里），人口33,285人

香港一個區嘅人口多過佢

但泰國政府好似奶共

聖馬利諾

x2

因為雞珍曾經「改革」世衛嘅制度 令到唔係發達國家壟斷 話會公平啲喎 所以唔該一併清算佢 中東呼吸綜合證伊波拉 兩單嘢都處理得唔好 佢手上沾滿鮮血

泰國衛生點都好過支那

泰國人係正常
泰國政府係仆街（送桂民海去中國)

中國同班小國齊名

世界五大洲
亞洲2席 非洲2席
但南北美洲無代表
歐洲仲要搵聖馬利諾做代表
香港美孚新邨都人口多過佢

想要醬汁thanks

呢個真

881903

聖馬利諾史有無人學過
真係完全唔知係咩國家

民主社會示意圖

一個太古城o既人口

太古城佔地53畝，於1977年至1987年分階段入伙，內建有61幢住宅大廈，共提供12,698個單位，單位面積由585至1,237平方呎，人口超過3萬，儼如一個小城市。

意大利國中國
一個俾意粉佬用黎轉錢同避稅既地方

咩機制下派到人選副主席就真心唔知

好似唔係送,係桂民海係泰國被人老笠無出聲

俾意大利圍著

剛剛google完
呆左

呢個結果超級離譜

google

呢個鳩會去黎都把撚

西方文明，發達國家有咁多頂尖專家，又比咁多會費仲要冇話事權，比埋d小國，極權國家控制

吓你肯定？

我只講世衛
之前得秦國代表敢串譚生菜

泰國代表上次會議串過咸濕塞同支那㗎…

因為nmsl + 湄公河水壩 單嘢醒咗？

其他大國一係全部收哂錢
一係本身密謀全部另起爐灶所以WFC
一係本身真係WFC......

聖馬力諾係目前全球人均感染率最高嘅國家憑咩做副主席

補充返，每100萬人有19279人感染

點解唔係五大洲各選一個

左膠當道

蘇丹 剛果處理衛生事務 屌你本世紀最大笑話

秦國人係，個政府唔係

係我癡左線定係個世界越黎越癡撚線

中醫 巫醫 降頭師炒埋一堆

泰國政府奶到仆街

On99

冇讀過西史？以前成堆city-state，只不過爭在之後有冇畀人合併姐
其實一直都有呢啲國家存在
只不過現代好似聖馬力諾真正獨立+國際認可嘅唔多，有都會好似塞波加咁
順提，聖馬力諾係世上最細共和國，同時如果唔計有「領土ge主權實體亅，聖馬力諾係世界上第二細嘅國家

泰國政府
你上網搵下
反政府係坐十年以上起跳
而且唔係咩暴動大獲野
講緊可能係你網上講左d言論

真係劣幣驅逐良幣

原來係監警會

同極權政體玩投票鬥人多就係咁嘅結果

有, 香港讀
應該係課程內容無咩講

自己玩飽佢
完全無認受性依家

五票都係發展中國家，明顯美國都放棄左拉票

其實跟本就on膠膠

巴育及軍政府執政年代，泰國公民社會更碰上嚴厲打壓。軍政府在2014年執掌政權後，下令禁止五人以上的一切公眾集會。2014，有五名孔敬大學學生因為在巴育面前高舉荷里活電影《飢餓遊戲》的抗爭手勢遭到拘捕。以大專生為主軸的民間組織「新民主運動」（New Democracy Movement）成員，和「我們要選舉」（We want to vote）等抗爭者一樣，陸續因為參與反軍政府的集會、呼籲民間杯葛修憲公投、恢復正常國會選舉等活動，被軍政府以「煽動罪」、「參與公眾集會罪」、「違反公投法」等理由逮捕起訴。軍政府打壓「現實世界」的抗爭運動，無疑宣判「正常」政治參與途徑「此路不通」。
這個打壓言論自由的手法在網絡社會一樣普及。2007年，泰國軍政府通過「電腦罪行法」（Computer Crime Act），讓政府有權封鎖任何「違害國家、公共、及經濟安全」的網站，檢控散播不實謠言的「罪犯」，監禁年期最長能夠高達十五年。由實行至今，人口販賣、宣揚恐怖主義、批評政府言論都有機會構成起訴的原因。政府有時會更會加控「侮辱王室罪」（lese majeste law），除了提高刑罰（已知的刑期長達60年）外，亦會用一些令人啼笑皆非的原因控罪。2010年，獨立媒體網站Prachatai的高級編輯，因為趕不及刪除網站上涉及王室成員的留言，被告知有可能要判禁50年（最終以8個月緩刊及罰款兩萬泰銖作結）。
這類型的檢控方法在2014年巴育政變後更加惡化，政府使用「侮辱王室罪」的次數急遽上升，同時Facebook亦逐漸變成檢控者的「天堂」：「紅衫軍」支持者、旅遊經營商Pongsak Sriboonpeng因為在Facebook上發佈六篇干犯「侮辱王室」的帖文，被軍事法庭（軍政府執政時期設立）裁定囚禁60年，因為前者認罪而減免一半刑罰。一名社運人士的母親Patnaree Chankij在Facebook上一篇涉嫌侮辱王室的帖裏回應「OK」，就分別面對「侮辱王室」及「電腦罪行」被落案起訴。

當時爆到七彩

笑咗

又唔係喎
對上嗰次世衛開會泰國個代表串到個黑鬼

國際笑話

畢竟唔係啲咩重要嘅知識
我諗就算教咗都唔會考

相信係不久嘅將來我哋可以見到摩納哥(領土2.1 km2)， 甚至馬爾他騎士團(領土0.012 km2) 嘅代表出黎競選國際組織ge重要領導人位置

其實亦都暗示左中共係世衛影響力幾咁大
收買左幾多國

仲話咩60國聯署叫WHO查源頭 我呸

有錢比黑鬼叫雞就得啦
中肺炎死果班都係歐美

係咪討論點樣幫啲病毒洗牌

吓?選人跳棺材舞呀

通常係圍曉世界大事
例如 塞拉耶佛大公
意大利 加富爾

不過唔怕
係中共主導下, 一定更多存在感比較低的國家狂刷

哇屌，呢d濕鳩國家s（秦國除外）學人處理世界衛生問題
調返轉要人幫咋？

人地全國有10.3%人已經做咗測試
覆蓋率係全球第8高

全部啲國家仔點樣出到人才黎規劃世界既衛生標準同資源分配

全部都冇衛生意識

同班仲信巫醫既國家代表去搞衛生真係痴撚線

明日香港

已經見到5箱人民幣

呢隻陳馮富珍真係害人不淺 佢零六年上任嘅時候已經有沙士家屬話 地球人自求多福 今日應驗左 但次次鬧都冇人鬧佢就覺得好唔抵 可唔可以做文宣宣傳埋佢嘅暴行 冇佢搭橋 譚生菜唔會上位

佢選5個美國人入去反而侵侵難做野

好有文革feel

搵個和尚學剪頭髮

留名

同足球一樣 話就話比d小國有機會參與 其實就收片

有睇歐國杯會知
山西豆腐隊D fd黎

有支那一個咪夠

証明有須要將精英主義重新抬頭，唔係盞劣幣驅逐良幣

最唔撚衛生既國家

中共識玩，睇得出資助 WHO 有七用，出資買票先實用

起碼都要有台灣咁嘅level la

秦國

聖馬力諾係少數俾中國護照免簽嘅歐洲國家。

聖馬利諾都算第三世界？

似冇人撐佢啦⋯⋯
睇怕都係重回splendid isolation

佢比有鬼用 入意大利要

你唔好講，好多鬼拍曬手掌，重信 WHO

cls 組織

踢波都算好啲
係冇料既小國就點都係冇辦法挑到強國
但WHO而家係成班大國畀班冇料扮四條既垃圾lead住害鳩死

左膠見到極權 縮返入老母西

生番管治衛生 人唔笑狗都吠

執柒咗佢啦

乜料...

恕我孤陋寡聞
聖馬利諾我真係未聽過有呢個國家

結論：香港可以立國

佢應該係世界其中一個最古老嘅國家
有歷史背景促成

選個國民冇衛生意識既果渣搞衛生

冇期望，所以冇失望

西方國家應該打算放棄ＷＨＯ，由得中蟈繼續控制。